大粒墨被自首，台灣拒收拒絕幫港共做戲，港共發爛炸，我真係笑撚左出黎。

台灣人識玩，乜一定要配合港共做戲幫你收人？你咁撚鐘意引導咪引去大陸囉。

阿sir 唔洗查案咩 開工上連登咁正

黑警會查案架？真係唔知

睇見今日d奶共傳媒配合港共屌台灣我真係笑撚左出黎

白警唔錯 黑警滾去大陸吧dllm

咪on9啦重有有白警呢樣野